青邊鮑打邊爐

隻鮑成6百蚊

舊鮑肝呢點處理

睇個勢應該係掉咗

鮑肝醬靈魂嚟㗎喎

下次記得提返老母

你廚房d霉菌

睇完你講望一望

掉左

你片能左舊鮑
就再唔係一舊鮑
個靈魂都無埋

樓主買支kong100 真係會清得走d霉

試下先

屋企用緊呢支

邊度買

tvmall

sor原來叫gong100 自膠左